{"DIE LINKE": {"pos": [{"1272968113626152965": "@GBluecher @Bismarcksdream @GrueneBundestag Wir werden uns noch wundern, wo und bei was vor allem Linke, SPD und Gr\u00fcne noch weggucken werden. \nZum Schuss m\u00fcssen noch die paar \u00fcbriggebliebenen Deutschen einen Integrationskurs machen und nat\u00fcrlich bezahlen! Allahu Akbar!"}], "neg": [{"1272898290510675969": "@VeritatemQuaero @KommiKomm @Martin_Sellner @freespirit_the V\u00f6lliger Irsinn. Die Polizei macht gar nichts gegen Linke, Clans oder BLM-Randalierer"}]}, "SPD": {"pos": [{"1272968113626152965": "@GBluecher @Bismarcksdream @GrueneBundestag Wir werden uns noch wundern, wo und bei was vor allem Linke, SPD und Gr\u00fcne noch weggucken werden. \nZum Schuss m\u00fcssen noch die paar \u00fcbriggebliebenen Deutschen einen Integrationskurs machen und nat\u00fcrlich bezahlen! Allahu Akbar!"}], "neg": [{"1272936297225691137": "@Alert4_Alert4 Der letzte Satz ist eine absolute\n Unversch\u00e4mtheit. Ich bin seit 31 Jahren Soldat, w\u00e4hle seit meinem 18. Lebensjahr SPD und lasse wegen ein paar Idioten nicht st\u00e4ndig die gesamte Bundeswehr unter Generalverdacht stellen."}]}, "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen": {"pos": [{"1272970197830336512": "Diese Menschen haben mein tiefstes Mitgef\u00fchl, Respekt und Anerkennung. Und es tut mir unsagbar Leid, was ihr die Tage an Respektlosigkeit, Erniedrigung, Diskriminierung erleiden m\u00fcsst. Diese rot rot gr\u00fcnen Politiker geh\u00f6ren alle samt verklagt https://t.co/Pktq1GqNp5"}], "neg": [{"1272863136274698240": "@morgenmagazin @ABaerbock Bullshit! Nach 75 Jahren ist es endlich Zeit mal ENDE zu sagen! Diese ewige Hypermoral der Gr\u00fcnen ist echt widerlich. Geschissen auf moralische Verpflichtung! Die haben genug profitiert von Deutschland."}]}, "FDP": {"pos": [{"1272960480831852545": "@db11fs @erlen_zeisig Sehr wichtig! Ein Mensch wird tats\u00e4chlich haupts\u00e4chlich durch Parteizugeh\u00f6rigkeit definiert. \u261d\ufe0f\nDeswegen hatte Deutschland auch nie ein Problem mit Alt-Nazis \u2014 sobald die in die CDU oder FDP eintraten waren das keine Nazis mehr. \ud83e\udd13"}], "neg": [{"1273010254557728770": "@schlegel_stefan @PopeBirb @narimoldi @FDP_Liberalen Das absprechen der Existenz ist die gr\u00f6sste diffamierung. Sag den indern, es g\u00e4be keine inder.. Ich glaub der gr\u00f6sste Rassist hier ist der Schlegel selber\ud83e\udd14"}]}, "CDU": {"pos": [{"1273004863006412801": "@nicosemsrott @EP_President @Europarl_DE @CDU Sauber. Da will ich auch arbeiten. Mega geil."}], "neg": [{"1272967457481928708": "@MoellerAfD die CDU ist moralisch total verrottet - Nepotismus der schlimmsten Sorte"}]}, "CSU": {"pos": [{"1272852286793015302": "@XR_Duesseldorf @ArminLaschet Gro\u00dfartig,  Danke Euch!\nDenn es ist unfassbar! \ud83d\ude21 CDU/CSU agieren \u00e4u\u00dferst unchristlich gegen\u00fcber unseren Kindern und allen zuk\u00fcnftigen Generationen! Und das kurz bevor Deutschland die Pr\u00e4sidentschaft im EU-Rat \u00fcbernimmt."}], "neg": [{"1272909327473483779": "@drumheadberlin @BILD Ein absoluter Skandal. Bei dem k\u00fcmmerlichen Kompromiss zur #Grundrente, den @CDU u @CSU im Herbst ausgehandelt hatten, war eh kaum noch eine Unionsposition drin. Und die letzten Bedingungen (Finanzierung u vollst\u00e4ndige Einkommenspr\u00fcfung) werden jetzt auch noch geopfert. Ohne Not."}]}, "AfD": {"pos": [{"1273018201346015232": "@Barbara_E_Euler \ud83d\ude01\ud83e\udd26\ud83e\udd37 Die Leute raffen es nicht... Beste Forderung ever, neutrale Nachrichten SIND gut. Afd ist und bleibt ein Schei\u00dfhaufen, das ist eben so."}], "neg": [{"1273030421262057478": "Alle Polizisten seien Abfall, geh\u00f6rten auf die M\u00fclldeponie, meint diese Autorin. Eine menschenverachtende Sprache, die man sonst nur von der AfD und Rechtsradikalen kennt. Dieser Text ist ein journalistisches Armutszeugnis. \n\nhttps://t.co/dVBIN3z3dC"}]}}